我發現block 嘅ac全部都係5毛

除咗matt_leung之外
unblock 返你，我愛你

之前有班撚樣同我玩，block 撚曬佢哋
屌然後個個其他人嘅post 都見到已封鎖嘅賬號
一撳打開全部都係5毛言論
笑撚死

漏咗打
我想刪除賬戶啊